噚日罷咗工 今日射咗波 聽日又請假

老細話要出warning letter想問下如果我唔返工收warning letter係咪可以當冇收過

唔明

逆蛇要比人革職了

即係只要我以後唔返工，咪唔使驚收到warning letter

我有醫生證明，吹得我漲咩？

應該水塘見

佢會寄畀你

好暖

請我ok?

屌你老母福建仔

圖右食屎

最後通諜師兄你 立即釋放普巴

係 唔返工就收唔到大信封

攞槌仔扑落隻腳到

你老母當初比隻狗破左處
最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又all屎又all尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

黑警亂打人 全香港好嬲

後日返去扮拎工傷

ho ball

Btw 你再唔返工我都保你唔到。